椰奶嚟講咩牌子最好飲

如題

椰樹牌啦 genzo哥九年前反緊共都照飲 你就知正嘢

怪唔得佢唔使食飯

飲大陸奶飲到上晒電

bingo牌

樽裝日本嘢759有
甄沾記就city super 有
屌打椰樹牌

屌你老木